白咭日常

點解你可以一分鐘打兩個回覆咁快？仲要咁大段

上面3個回覆時間為 20s,33s,45s

痴線佬

朋手，你呢家既行為相信就係你拎白咔既原因

樓主教人點攞白卡。

精神疾病多數就係歇斯底里甘做一啲事情，無左常理性

其實樓主講得好岩
只係現實冇人表露出黎
相信係屋企好多人都係咁

重點係開post 咩？ 重點係你幾分鐘內連續post幾段 msg

Btw幾分鐘post幾段msg又點解會係病？連續返工1x個鐘仲唔正常啦！

咁都唔係表露出黎？

姐係好似飲水甘，你一日每2 個鐘飲一杯水，飲夠七杯，同你一個鐘頭內飲左七杯水，係兩件事黎，後者正係到折磨緊你個腎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

拿，痴線還痴線，蠢還蠢，你係兩樣都衰晒？